[警告]不反對通知書只適用於觀塘

你入咗觀塘點出返嚟?佢都玩到咁大，今日就同佢搞大佢，大師兄我哋一齊上，鐘意行邊就行邊

(推我丫!)入觀塘既兄弟記得一定周圍講：

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

仲忍？